59歲東區醫院男病人初步確診 居住小西灣藍灣半島

發燒七日先去睇醫生？

有錢佬同我死撚晒佢

Sor 眼殘

依單係打邊爐定新野?

新野

即係唔關青衣又唔關打邊爐又唔關之前個d確診事,
係一單全新嘅無源頭社區爆發?

下藍灣都有錢佬

信和

小西灣社區爆發緊

公報左未？

好似話今日4點半或者夜少少11點會講

拖咁耐？ 唔係確診就即時公報？

過年拜年聚會佢地以為冇事，依家開始病發，香港人唔識死

藍灣嘅藍絲準備好變藍屍未

呢d時間番教會攬炒

又係教會？之前何文田同筲箕灣好似都有番，同一間？

ching 有冇嗰gp link, 住係嗰頭架

唔係同一間

恆豐果單已經係無源頭爆發
係政府話無事咋
如果唔係點會全世界都停飛香港
其實香港已被世界封關咁濟

10幾年前用呼吸plan係人都上到既公廁樓

好唔放便樓

有返教會